曼聯名宿：摩連奴一直為雲高爾收拾爛攤子

曼聯今夏的收購過程並不順利，紅魔教練摩連奴也一直為此感到困擾。近日，曼聯名宿加利尼維利表示，摩連奴在來到曼聯後一直被前教練雲高爾所完成的幾次糟糕的收購所影響。

「在費格遜爵士退休後，球會已經花了7億英鎊，這是一大筆錢。如果你6年前告訴我曼聯奪冠後會在未來幾年里花費7億英鎊，我會說他們要贏得很多冠軍了。」

「但是事情不太順利，你必須記住摩連奴已經花了很多錢，但是我不得不說雲高爾的簽約真的很糟糕。所以摩連奴需要先清洗7、8、9或10個人，然後再引入球員。」

「他只來了2年，不是15年。所以對我來說，我們仍舊需要做出更多的投資，以彌補前3到4個賽季的失誤。事實上我很喜歡摩連奴已經完成的幾筆簽約，他們更像是我希望在這個足球球會看到的球員。」